五年前我已經發起呢個運動，證明我冇講錯

我們的堅持，就是只接受“忠港藝人”
重申一次“忠港藝人”定義
1.正宗香港本土出生
2.只拍本土電影電視
3.只唱香港話歌曲
4.力撐香港有真民主,真普選,如果支持香港有自冶甚至獨立則更佳
5.永遠抵制一切支那宣傳活動,堅決不上支那進行一切公開活動(包括拍片開show出席活動甚至唱蝗語歌，一句都唔得)
6.抵制一切支那宣傳產品(包括微博QQ微信等...)
以上缺一不可,只要任何一項不符合,即可視為港奸賣港賊，我們必定予以永久杯葛

香港藝人,必須固守香港，以香港為家，拒絕一切支那利誘

另:以上第4至6條款適用範圍不限於本地藝人，也適用於海外藝人以至ACG作品

請支持“全面抵制北上偽人”專頁

奶支嘅都係香港公敵

買野之前最好睇睇係唔係madeinchina
如果係, 儘量搵代替品

不了

一撚樣係香港公敵

自推10連
1

基本上講得出名既都冇邊個係

巴打自己就係真偶像
駛鬼捧偽人？

2

我覺得係唔係香港出世都無所謂，其他先重要

某支那軒

呢個時候仲對香港娛樂圈有期望？

我寧願崇日崇洋

香港光復之後以前啲垃圾必需全禁兼徹底燒哂佢

3

4

5

6

7

8

9

10

你咁多條件入面 總括都係想帶出一個信息
做藝人必須政治正確
不過咁 唱國語歌其實唔係咩大問題
台灣都係講國語/台語 咁你係咪唔去台灣?

真香港人只唱香港話有問題?
最多唱埋英文日文都勉強可以

同你講真係哂撚氣 膠都廢事派比你
完全離地
證明你五年前已經係低能仔- -

逼真正香港藝人只忠於香港有問題？

語言最大既目的係在於溝通
唱咩語言既歌唔重要
政治正確係岩

依家係講緊反共
你搞咩撚野

再講限制藝人既語言同創作
本來就係同自由民主 格格不入
柒少陣

無問題既 如果你想做下一個共產黨既話
懶得幫你個傻仔推帖

請善用不推文回覆

支那係敵國
仲要奶佢屎眼？

大大個支那軒做人辦你仲信?

推

首先而家係真係要take action去支持真正愛香港嘅藝人
例如買唱片、買佢地代言嘅產品、follow 佢地所有社交媒體（ig、fb、twitter）

要將呢樣野國際化先有用，始終香港市場太細

1-3冇必要，同北上冇直接關係

1可以觀察一下，2同3有必要

barcode 690 都係支那

要有用首先連登仔可以捧紅個港獨明星先

人地話死後捐身家

你信?
咪撚唔記得佢都拍過好撚多支那片同蝗精垃圾

王祖藍、成龍、荷蘭叻呢啲唔通又唔係香港出世？

運動未平息之前，唔應該掛住娛樂，所以冇支持藝人依回事。

1只係大願望

宜家係反支那，唔係反全世界，定係你要佢支持本土？兩樣野冇抵觸，可以支持本土同時唱英文歌去荷里活拍戲

1. 不如改成香港永久居民
都係嗰句，本土派教主都唔係香港出世啦

基本上只要唔唱支那話就得

又辣火頭搞分化
不推文 拉

剩係諗到杜文澤

你第一個已經血緣論啦，咁你係咪要否定天琦？

on99

咁KOL呢？所有KOL都拍過及接過淘寶開箱wow
（抱括大J)

how about 英文歌

咁又唔洗咁嚴謹，20年前都上去搵錢係潮流，誠哥都上去搵過錢，點解藝人又唔得？

咁德閑姐都上過去唱歌，咁代表啲咩？

民族主義

你唔洗搵食就唔洗既，咁按講法唱日文係崇日，奶日本鞋底啦，有守護香港價值既我都覺得可納入忠港

香港人嘅核心價值唔係香港出世

梁天琦都唔係香港出世

第一點
天琦都唔係香港出世

3.嘅正確寫法應該係不唱支那歌

佢無仔女
平時都係行下山 返屋企煮飯
佢自己公開講過會捐身家
唔係我信唔信 而係事實係咁

舉腳贊成

政治正確得啦？唔洗連唱咩都管 掛？

未有經濟圈生產鍊

你叫依加操鄉音都出嚟遊行嘅人情何以堪，
第一點根本唔關事。

Lee個年頭有好多披住日本皮嘅大陸game
例如碧藍航線，夢幻模擬戰（手機），FGO（繁中）

2至6同意 1唔同意
你話張敬軒，佢係唔符合2-6所以洗腦個係忠港藝人。唔係因為1

Push.

你有你上黎打飛機
支那軒一樣場場爆滿
黃牛炒上天

樓主係on9

咁香港既藝人去拍荷里活片未犯左第2條?
同埋最緊要係香港人要肯去養得起"忠港藝人先

何韻詩/黃耀明唱過國語歌，黃秋生/杜汶澤/葉德嫻拍過合拍片

你用呢啲條件，宜家有人識嘅藝人幾乎冇一個符合，只有2014年後出道嘅藝人先有機會做到

不過「戲子無情」，大把藝人係變色龍，打「本土」招牌出名之後北上搵真銀

Kolor 算唔算忠港藝人

子華神都達唔到你要求

兼且佢好愛國

捐去19慈善機構咪又係垃圾

終有一日要清算呢班仆街！！！！

基本上只要唔唱蝗語歌，唱其他英文日文歌都可以隻眼開隻眼閉
當然最好以香港話優先

咁你喺呢五年內比過啲咩人？

拉
123條都弱撚智

湯唯呢？

蝗蟲是原罪

你用語言區分就已經膠化哂件事啦
正如上面所講佢守護香港價值就夠
大撚把本土香港人連廣東話都未識講就企出黎撐啦

倒米撚，埸運動多得你唔小

Push

咪係，而家既重點係反共，樓主搞到成個neo nazi咁

我偶像只有天琦

香港有必要建立香港自己嘅民族主義
有問題？

咪撚on9啦，普選都未有，國都未建，學咩人玩neo nazi?
而家黎講咁既人盞倒米。唔好唔記得大把幫緊呢場革命既人都係你口中既所謂港奸賣港賊

所以咪希望建立香港民族做起

Kolor!!!

Page is broken???

仲要又要話自己民族主義，又要話英文日文可以隻眼開隻眼閉，honorable hongkonger呀家陣? 口裡民族主義，骨子裡崇洋，同中國班偽反日柒頭有咩分別?

咁真係得幾個

拉 只可以少部分認同
唔理咩語言 只要守護香港價值就可以

淨係4已經夠

g持

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

既然次次都係暴動罪，又出到實彈，不如遍地開花刑毁
成本低啲，唔駛面對速龍，又可經刑毁升級由商家佬畀壓力
基本上而家已經冇popo行咇，全都用狗車巡邏，一般狗體能除了速龍，大部份體能都差，ClD更甚
只要有哨兵，自組小隊幫建制派議員辦事處裝修，幫政府建築物(包括狗宿舍)及藍屍集團店舖針對性裝修，淋紅油，掟顏料等，（針對性裝修，唔係破壞）
狗車到，未等狗落車就，火魔法，通渠水，掟顏料
隨時行動，日頭又得，每日做都得,防不勝防。
今日好可能係唔小心咁搵到整場運動既缺口 (另附行動討論)

我地而家好撚得閑理藝人?
浪費時間推埋咁既野倒不如做下其他野

有無人可以整個護旗藝人列表
係時候要清算

睇完第一點已經知樓主係個傻閪
再睇埋第二點 已經唔想再睇落去
仲咁多人俾正皮
到底係覺得俾正皮=likes, read
定真係兒登？
拉喇

除左一定要香港出生，其他都同意

抗爭需從生活開始

G持樓主 我都唔信武漢琦

港共班偽人

守護香港價值我理得佢祖宗十八代都係支我一樣擁護
咪撚成個猶太教咁
人地唔分化你第一個分化自己人

同埋藝人係呢場運動都冇做過啲乜
專注翻係真正文宣算啦

五年前證實你係低能 今日依然係

對香港班垃圾偽人好失望，唔出聲幫手都算，仲要做護旗手 一撚定要清算！

太嚴苛
其實支持學生已經係同路人

得杜生

係你啲標準有問題
你咁講 HOCC都唔合格 佢一定有唱過普通話歌
但你睇佢喺呢場運動 姑勿論真假膠 佢真係代香港人發聲喎

我認為清完警畜->黨鐵->CCTVB 跟住先到班偽人

不論人種，只論價值觀

我都記得五年前就睇過呢個膠post

根本冇

咁應該得hocc

魔警企圖謀殺17歲學生

香港本土藝人亦係香港既文化 , 如果冇咗本土藝人等於被共黨滅我哋既文化

天埼係香港大但唔係香港出世
係唔係又要反？

由真覺醒港人徹底重建
以前啲垃圾必需全部禁絕兼燒毀